大媽咁搞法，會唔會遲啲尖咀無free hug

班毒撚唯一一日攬女節都無埋

Kiss ok?

大媽比free kiss你

想同佢地kiss

會不會傳染病？

唔記得係三年前定四年前喇喎

Free hug大媽

大媽free乞

最驚啲大媽玩free hug同 free kiss

佢地幾時可以死番大陸

其實不嬲都有 你日頭去公園就見到

樓主出黎搞free hug咪有

轉free fuck得唔得

大媽唔會free hug，一定收錢

大媽收錢hug就有